自學寫到個網頁仔出黎搵唔搵到it工？

如題 人到中年想轉行

識中文字想教中文
基本野唔夠用喎ching

為錢定為興趣?

有興趣 錢夠生活就ok

網頁仔即係點

乜柒都唔識都搵到啦
大把it工預你唔識入到去就會教你

做support都得既

類似startup show下 product咁

自己拎隻wordpress wix禁下先啦
可能禁多幾下就唔想做

有無backend先
如果好似wix同wordpress咁拉下UI
呀豬呀狗都識喎

Notejs 夠唔夠做？ 見jobsdb好多工都要php

得,大把公司仲用緊舊tech

我建議你要學就學新野
自己上udemy買online course邊學邊試
熟左一個framework/language先

讀緊udemy web Development bootcamp

自己本身有無non-related degree/diploma 有張紙會易搵工啲

邊個

Colt steels

vue / react / angular
至少識一樣啦
github有web developer roadmap
跟住學 應該搵到entry level工

基本上 好多香港公司都好雜
我公司都 c#。php java
Ng vue jquery 仲有一堆backend framework

唔係睇兩下bootstrap就handle 到

推要識咩先搵到工？

Fg 咩都唔識都有人請,因為expect佢會學

如果中年又係乜都唔識,又冇 related experience,好難請你

俾你係老細, entry level 同樣人工, 你請白紙fg定識小小嘅中年？

Wix個啲就唔好拎出黎
學就學新野

有啲會俾你學 有啲就唔得
睇彩數 冇it學歷就要有project睇到

成班低薪程式編寫員又衝出嚟

岩 老細請白紙會寧揀願後生

it狗人到中年又上唔到位就炒得，你中年咩都唔識，佢請fg好過喇，轉數同學習能力都高d